[1Q題] 武漢出名肺炎，咁香港出名啲咩？

就係
香港廢老(肺腦)

多謝支持

更多笑話起我底就搵到

李斯

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我決定引入肺炎淨化呢個城市

Pish 好笑
順便share FB醫護人員教的正確丟口罩方法

我就掟去藍店
push

冇漢肺炎
全漢死清光

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

廢佬